有冇人完全無朋友,家人亦都可以當無??

好孤獨

係呀 唔開心都冇人可以講

不孝子
養你咁撚大
當佢地冇道?

Why ah ching?

我
日日自己一個
朋友得一兩個。。。

咁樣既生活維持左幾耐呀巴打

我，仲要冇仔

5年以上

有時係到諗 點解可以一直維持咁嘅生活

巴絲你都係? 最近都變下 第一步真係好難 而家諗緊點開始

不過都唔會太勉強自己, 變到少少好過無, 到時再睇下個感覺係維持定進定退

pm 做個朋友

係

做義工？

人越大越難改變 依d野係由細開始有基礎
人大左先學會好多障礙。。。

唔想再咁孤獨就係我既動力

孤獨真係塵世上間最難頂痛苦既事

比無敵是最寂寞無不及

各位一齊做朋友仔

人生本孤獨

想改變首先要學會同自己溝通

唔計屋企人
傾得計嘅朋友一隻手數哂

只維持兩年已經好惡頂...

利申 wtsapp幾日都唔響一次，每日唯一講果幾句係同點餐d姨姨講

有抑鬱未

有問題咩

一d都唔好受
冇屋企人冇朋友
想傾計都搵唔到人
除左返工就係得食野瞓覺
都唔知賺錢為乜 都冇其他支出
d壓力又積埋積埋咁
一星期做6日運動都舒服唔到
最近仲要身子病病地
有陣時feel到個人好似想離開個殼咁
做咩都冇動力
成日諗住死左佢算 但又冇勇氣
真係生不如死

I know that feel bro

呢個真 返工 搵錢 唔知為乜

人生存無愛只係一副 臭皮囊

愛真係呢個世界既真理 我終於明白了

屌頭先打左勁多字，禁錯制冇晒
心血來潮既心聲

唯有簡略咁打返啦

好懶，等心血來潮先

爸打, 不如去上下興趣班或者進修下, 我經驗係呢d比較易識人, 最緊要係要主動同人交流下

多謝意見, 呢樣係我缺點

冇用架
我都試過迫自己join興趣班
最後就係hi bye收場
呢d係命黎
做咩都唔會改變到
認左佢

要認命我就唔開呢個post

無錯 曾經嘗試扮外向識人
但最後都係收哂皮
唔夾就係唔夾
唔好勉強

一個人咪幾好
最撚憎聽人講廢話，講撚到自己啲經歷有幾撚特別見識有幾撚廣闊

真正既一個人
冇朋友
冇屋企
冇伴侶
長期處於臨界崩潰狀態
就唔會講得出呢句野
我係唔想一個人 但冇能力改變到
條命生到咁怪得邊個
1999 sor

係 你幾歲

人生有時侯難免孤獨既，而孤獨正正係其中一個成功既必要既元素，你有冇野係好想做架？無朋友無家人都可以搵我地傾下計架，夜貓會客室

23 已經搞到咁
仲要捱多唔知幾多十年

真正既一個人，i know that feel
我都就23啦… 諗唔到唔覺唔唔覺就抑鬱左幾年
好多時想改進，但唔知點去踏出果一步
可能收埋得自己太耐，唔識同人維繫
朋友對於我黎講好似已經係好耐之前既野

認真 我仲有幾年30

30再係咁一定狂叫雞 上網狂識女 再睇下條路點行

人生唔能可以白過 理鳩得佢咩道德

孫中山都玩幼齒啦

虧待左自己十幾年, 拋低一切, 唔好睇得自己咁高, 要守乜能野貞操

其實人只係一個臭皮囊

可能到時玩番一年半載又有另一番做人體會

柳暗花明又一村

fuck the world!

我都係就廿三
同路人

岩岩有d咳去睇左醫生
講下講下話我差d就精神分裂
已經唔係抑鬱咁簡單

點解唔主動D 試下自己去識人?

得 一個人
單身一個我昂然獨行
身 心躍起
望向天際擁抱星月吻

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身
沐浴雷電 自由自在人
前路是命運與緣份

here

i know the feel bro

有冇諗過養下寵物？

寵物, 香港唔多地方做到, 我屋企細, fucking world

遲d試下玩交友apps

有冇人玩過

家庭醫生做精神判斷?

去活動台都一大班人有TG 比你加

其實 冇朋友係真係生存到咖咩？

why not?

其實自己都可以過到好好
同埋仲有屋企人嫁嘛

得 未必開心咁解 唔排除有超少數「開心」, 可能佢定義又唔同

屋企人都等於無呀 有冇睇title

例如 出街買下野都可以自己一個
但想試下新既餐廳 想出去玩 呢d 唔係話自己唔得
不過冇咁開心囉
同埋有好多野 都係唔係唔可以靠自己
但有朋友既幫忙 會好做d 囉
家人好 但有d 野 都同唔到家人講㗎

好多時盡可能靠自己。。

尋日見到 有機會望下

所以咪好攰囉

我地有我地既困難 要沖出黎果野係好難

又想要朋友又唔肯改變自己咁你都係算把啦
疊埋心水做個享受獨處既人仲好

一個人既post有咩好推
一個人又冇生活冇經驗分享

朋友唔係冇，但只係玩樂朋友，未遇到個真係可以交托心事既。

家人，由細到大冇乜溝通，關係似同屋主咁，剩係食飯先一齊，但全程唔出聲，其餘時間係自己房。

中學時期有抑鬱過，都係靠自己搞掂。最需要人幫既時期自己渡過左，個人愈黎愈獨立

有玩樂朋友都好呀

自己搞掂 算勁架喇

我冇女喎 咁啱呀

分享下點自己搞掂 係咪都係阿Q式果種咩都唔諗

得朋友
形同虛設既家人算唔算有
慣左一個人，好多時候都想一個人
好多時候如非必要，我都唔想覆電話，whatsapp
但又想搵人陪，俾我9up

同樓主一樣有家人，但係完全感受唔到家庭溫暖，本身家中有本難念的經
我叫做好少少有幾個fd,可以傾下心事，但係自己本身鍾意收收埋埋自己
每日出街對人就會自自然然帶上"面具",扮到自己好正能量，其實自己知自己負能量多到就核爆
試過因為無聊自己一個由旺角行路去荃灣，原因只係無聊
好難想像我e 家就快21歲，人生可以點過
孤獨既感覺成日圍繞自己，怕孤獨唔鍾意玩單機game ,又因為自己負能量多，唔敢比自己接觸負能量重既音樂/電影

同巴打差唔多
但係我好中意接觸負能量重既音樂/電影
咁樣反而個心仲舒服同平靜落黎

試過孤獨到食食下飯流馬尿

學左NEW AGE 靈修野

我係聽歌流馬尿

明明未拍過拖, 聽失戀歌流馬尿, 好撚毒

明明未拍過拖

巴打幾大
其實慢慢你就會習慣
雖然話習慣本身唔係解決問題既方法
但係絕對係令問題唔出現既做法

就30

其實你呢兩個有少少logic fail, 如果唔出都係某程度既解決方法黎既

分享下令問題唔出現既做法

me too
明明冇共鳴 又唔係屬於自己嘅生活

其實係因為諗到D唔開心既情況而一時感觸

有冇同feel 人

咩黎

劇毒是我

人係群居動物，乜都自去己一個唔健康

有頭髮邊個想做廁哥

21就讀埋個degree
諗咁多
條路係點行無人幫到你
自己首先要清楚自己想點

自己一個人有咩問題，自己一個人先唔怕比人背判
無女朋就永遠唔會經歷綠帽慘汁
無家人就永遠唔會經歷家破人忙
處於無敵狀態

同樓主情況差唔多
都係7x24自己一個
除左番工

試過改變
玩左交友app四年
都係無女
塵世間要搵到個soulmate談何容易
好攰 真係好攰
近幾個月都無晒動力同新人傾計
真係好可能噉就一世